今年投硬何君堯，經過何君堯街站大叫支持何君堯繼續勾結鄉下佬打鳩黃屍

721當日全世界新聞都報導一年前香港發生咩事係何其壯觀